覺唔覺得而家啲迴旋處好on9

唔係話新式唔好，但一係就全部轉晒新式啦
特別for啲新手同假日車，路面經驗又唔多，如果以為全部迴旋處都一樣，慣性咁揸好易出事

其實你習慣第一二個出口外線 其他內線 根本新舊都一樣

唔睇牌

行新式第二個出口都要cut一條線

難怪咁多人撞車

有無牌？
我未甩p都知新式第二出口要行右線

我都係習慣第一出口先左線
二三出口嘅話冇可能做外圈撚

係啲司機on9唔睇路牌唔睇地線

真係好on9
雖然個個咁做 交通會順暢好多
但一旦藍車條染頭唔識揸車
咁你新式就柯撚

咩式都要預會有外線撚閘埋嚟實冇死

新式迴旋處要出第二個出口行外線 ，有機會俾人撞

其實最重要睇地線跟線行 就算撞左都係人地賠

外圈撚早啲撞車死

can't beat them
join them

要cut線 你就要讓架啦
與其話啲迴旋處on9
不如話啲司機唔識睇唔識用on9

現實係外圈撚先無敵，行內圈除咗到出口會俾外圈嘅車頂住之外，有啲迴旋處會有單白線，你行外圈錯過咗入線機會就要兜多個圈

係 啲單白好撚on9

同意改哂佢

轉晒新式好d, 咪等d外圈L 以為自己大L晒

我都係抱呢個心態，但會有啲不便係真
我意思全換曬新式，咁會放心好多

康樂園林錦呢個迴旋處就係
吐公北行落去轉左入林錦有專線
出康樂園個路口又有內圈單白
個內圈基本上得返掉頭嘅人會用 計落又佔幾多比重呢

新式迴旋處 第一個出口就行外線 其他出口用內圈仲著數

好多新式迴旋處，藍車第一個出口出。一撞就仆街
咁到係藍車啱定藍車錯？

exactly, 好多迴旋處都有咁畫，未去過去到先知唔cut 得，要兜多個圈
e.g. 南圍出九龍，斧山道去鳯德道